擺啲飛機杯喺街咪可以減少流浪狗數目

幫流浪狗打飛機能否有效減少流浪狗的數目？

參考返我之前個post 獸醫絕育貴 義工打飛機又要人手
咁如果我哋放啲飛機杯等啲流浪狗diy呢 等啲狗丁到虛脫 咪可以減少佢哋做愛嘅次數

首先個飛機杯外型要吸引到流浪狗 眾所周知 啲狗仔最鍾意un人腳 所以個外型設計到成隻人腳咁 而上面個窿就係個飛機杯啦

然後呢個係個窿嘅橫切面

啲粒粒就係粒粒啦 刺激下條丁 等佢快快手射完到下個

最後你會見到入口左右兩邊油咗紅色嘅 呢個係plan b嚟 改裝自淘寶啲包皮切割器 一切即縫合傷口 由中央系統控制
當然plan b 非必要都唔會用 只有到情況壞到不能再壞 先會考慮....

淨係適合你呢隻厹

支持

黎
我地甲手甲腳捉實樓主

預見到新一代 連登痴線佬發明家新星要誕生了

樓主最終目的係咪想偷啲精黎飲

thx for yr善心打破0回覆

放777個樣咪得

你個腦乜撚嘢構造

我自願試

好閪補架

佢哋覺得佢神聖不可侵犯架

屎

plan b

pm我報plan畀你

我硬過鐵

Tg me hugo1991

有冇諗過之後嘅清潔及衛生問題?

咁老唔接 我揀客

未諗到 大家集思廣益下
同埋如果有狗屙尿霸地盤 會唔會令其他狗享受唔到服務

加個類似老鼠夾既裝置自動幫佢哋絕育

要有KY

第一隻無啫

有冇人養狗會定期幫隻狗打飛機

LM

依家效野野豬生得多過野狗

呢啲直接捉晒啦 無咁多人反對

又係你 痴線佬發明家

認錯人

屌你老母

唔錯，但要諗下點樣收費

真。狗也不屌

樓主捕捉器
求其Dom個搽左河豚毒嘅飛機杯喺街
等大約10分鐘左右就可以捉到樓主
曱甴屋捉曱甴都冇咁快

野豬隊都無埋 邊個捉

會唔會變狗版嘅呢個？

plan b 好無人性

樓主啲po好高質

PS希望係假膠啦

非牟利

流浪狗數量多到威脅到人類先考慮用

到時係痾篤屎落去

警察福利

要用阻唔到